9•8 企出來，和理非人鍊戰術追究警暴！

武鬥變文攻，追究警暴，遍地開花。